一人一個落地獄既對答

話說中學果陣有個肥既女同學 鍾意其中一個男同學
當然 超唔鍾意佢

有一次小息
想同 傾計
一句車埋去 : 你去死啦 !
:好 我依家就去

點知小息完左 打左鐘一陣
都未番黎
因為之前已經有先例
因為感情問題 一個人上左學校天台
所以我地其他人都好擔心
係到諗 死啦 佢係咪真係跳左落去 ...

點知 : 屌 都無'bomb'一聲 姐係未跳啦 !
我地全部笑到

唉屌以為過咗暑假就會正常返啲 唔記得今日係星期日

咁即係有冇跳

好撚好笑啊屌你老味.jpg